「高清有圖」天水圍天頌搞事阿叔

就係呢條撚樣搞事
搞到全部街坊落晒去

佢「自稱」住天頌
鄰居做野

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

果格似鄉黑

推

好靚仔

一睇就知係老飛
究竟有無藍絲係好眉好貌

聽街坊講
佢一開始仲話吹雞叫人黎

唔知點解大肚欖嘅多數係藍絲

屌岩岩圍住佢樓下叫佢落黎又唔敢落黎又話要打人

完左？ 隨時可以過嚟幫手

完左好耐啦
比街坊訓下教

白tee大肚 雙目無神 咀唇發黑 孭住個老翻袋 廢中鄉黑大陸佬標配 真係有樣睇

打人應該唔係距 專心穩咗邊頭仆街廢老打人先
利申 係現埸

啤酒肚

唔似呀叔 三十零歲姐

一個打工仔想宣布罷工，立此民調望各位網友號召全港打工仔同老闆幫我個人罷工行動作一個決策參考！
升級罷工，全民自決，網民發起問卷調查！

👨🏻‍🍳👨🏻‍🏭👩🏻‍🚒👩🏻‍🔬👩🏼‍🏫👷‍♂👨🏼‍🎤👨🏾‍🔧👩🏻‍💼👨🏻‍💻
一分鐘 填一填｜

網民自發，全民參與，意見咨詢，決策參考。

好似前日個手足咁 用黑油？ 唔好哂Gassssss

一睇都知係D死藍絲樣